（年經）蘋果廣告製作公司

一年過去 究竟呢個廣告既人知道d咩

如果再播，今次代表乜嘢

上次好似係一年定兩年前聖誕節播

共濟會要行動了

當年有班人屌人迷信
嘈咗幾十頁

依家睇返開始信d陰謀論

18年既聖誕播出，半年後就反送中

唔係19年新年咩

紫荊黨？

車公

下半年就中國武漢肺炎

當時好似推咗10幾個1001 都幾癲吓
亦都估唔到仲大單過03年出完街就有沙士

18年車公廟嘅陳居士一早同大家講咗 香港終有一場暴動